有咩熱血振奮人心嘅歌好聽？

廣東話淨係多抒情叫春歌

當你唔開心嗰陣聽啲叫春過其實冇用
佢表達到你而家嘅心情但係唔會令你振奮人心move on

Push

Rubberband?

廣東話

鄭中基 有種

踏上這無盡旅途

逆流之歌

願榮光歸香港 認真

陳進警司收皮

漫長

Fantasy Tale